【港人舉美國旗被Trump Endorse！】下次拎支美國旗出嚟，支持美國國會通過香港人權及民主法案！

美國人普遍對香港人拎美國旗出嚟示威，持正面態度。

而家連President Trump 都出聲表揚
仲要有美國人話：不如將香港加做美國５１區

我覺得下次遊行，不如拎支美國國旗出嚟，格離有手足舉牌，用英文寫：
「支持美國國會通過香港人權及民主法案！」
「We support Donald Trump, Please liberate Hong Kong!」
之類。

希望可以作為一個推力，令美國國會係１１月之前通過香港人權及民主法案，通過左之後，中國一定好撚大獲！

推呀

唔係侵，係佢d fans

可唔可以寫 US Congress 唔好寫 Trump
呢個唔係佢官方 page
人地話 Hong Kong is a part of China
有好多議員都好憎 Trump 你寫 Trump 唔會號召到佢地

Area 51

外國勢力全面進場

推

依個係70萬人支持既大型fans page
證明左我地揮美國旗，送彈藥既行為
係受到美國人/共和黨支持既
繼續努力Trump2020
Please Liberate Hong Kong

at least understand and appreciate what our flag stands for

打個靚飛機迎接新的一天，Yeah。

And Americans wave the Red flag and demand Socialism. Time to trade places to appreciate what you have.